(未fc)屯門圖書館被燒

時聞香港

郵局？

應該係外部燒 入面應該無事

政府d圖書館20年前同20年後去都係果d書
幫佢地翻新下都好既

認真,有啲圖書想借,唔想破壞啲書

D書頁頁都有積

政府合署黎架 圖書館無事

原來係咁,好彩

唔好好似文革咁呀

你咪燒呀你，知識嚟ga . 你可以整個社區library ，將ｄ書放入去，繼續share .

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？